有無人唔想再一個人去發夢？

中排一個
組唔到人 本身有朋友一齊出
但831後佢地無再出/要上好前

每次落單都幾難受
加上
929 101好似自己一個唔太掂
我唔知會唔會真係end game
公海組又驚 臨時組又怕人地係狗 人地又怕我係狗

有無人一齊組
暫時就係諗到用自己ac開過嘅post嚟證明
然後組番10幾個人一group
到時有臥底都唔洗怕

和理非表示已經灰心到遊行都懶去

我有fd陪 但全部和理非

自己執杉啦
上網搵人危險

落單重危險你估我想

好易惹鬼上身
小心睇路

灰乜心呀... 你係咪想輸，你講

我和理非，次次都自己一個，都想搵人一齊929都諗住去遊行，不過就唔會上太前，你介唔介意

樓主我都係臨場先入人組架咋。我每次去多數都係自己，1個起2個止，因為身邊冇咩志同道合O既FD。

邊位巴打tg左我
我覆唔到你嘅？

me

我覆唔到你
你係咪set左野

連登唔安全

連登開post組好似仲危險

屌我諗睇post record應該ok

沙燕報到

唔知喎

Show 學生證, 遮名

好

得你個名，無id

10.1全面升級魔法，和理非買支維他奶/十字奶帶去都唔得?

其實睇你又唔係前線行動組，中排唔駛怕跟甩架WOR。我怕你惹到鬼多D

你咁同係公海搵人組有咩分別？

樓主送頭

屌唔揾了

重點係無聽見有人話想飲奶
不過當日去邊都仲未決定到

樓主可能一番好意啦
但如果我係狗我一定會搵你囉

冇人想要d奶，想要個樽咋WOR

哦，你要整氣油彈，我知，你問你警區上級攞啦

又割蓆，收皮啦左膠，自稱和理非。

和理+1 tg ?

白衫高層唔俾資源
啲散仔真係好難做嘢
我明白

我都灰架，不過單拖都要keep住去

一齊好無

你比我我搵你？

巴打
你諗掂一個fc 方法先上網組啦
呢度好撚多mon po

tg?

同埋你中排驚咩落單啫